垃圾HK EXPRESS用簡體字

本身向間公司投訴，遲遲未覆都已經唔多滿意，講講下仲要用簡體字嚟回覆，配乜嘢用HK嚟做公司名

唔止用簡體喎，而且係大陸用語

我司

乜鳩野黎

所謂商業用語

傳統書信不嬲都係用開敝公司
我司一撚定係蝗語

真係屌你老母

究竟d大陸人識唔識中文，我司咁撚難聽都用得出。
簡單用 敝社 都好聽過就咁用 我司啦

用得HKEXPRESS 你都咁高咁大啦

海航express你仲有咩expect

台灣都會用

支那公司黎架
第1日先知咩,on99

一係本公司，一係敝公司。以前香港一向無我司，係呢幾年越來越多見

我國強大了

日本城都係講蝗語

應該外判cs？

台狗大陸狗先用

外咩判呀
支港航空同支港快運成個IT部都是支那人
支港航空個server直頭係上海

見其他香港公司用支那CS 都係咁椅google translate 正體，hk express 咁撚戇鳩

佢司真係未驚過
啲港豬根本唔會理
仲要係呢啲垃圾廉航

講漏 廉航客人特別多港豬 更加難掀起社會關注

exactly, cs係深圳定廣州
所以識廣東話

外判比大陸公司，平

亲 你知道我老闆是誰嗎